世一中堅完封巴狗

6-1

場波最後7:0

7:0嗰場vvd已經去咗修咸頓

SOR 但印象中些路迪成日比巴塞大炒

蓋狗又柒

果時未有利記體系carry

蓋狗唔柒先係新聞啦

蓋狗

贏過全盛疤狗2比1

邊個再笑我屌爆佢地女友